apple保養問題

我部iphone 7plus個mon出現咗一條條線，想拎去apple整 ，未過保養但唔見咗張單，咁樣拎去洗唔洗加錢

唔洗

邊到買？ apple 買佢地有紀錄
豐澤果類比返當時買機果張卡叫佢print 返比你

我係百老匯買